電競LoL戰線

今日係HKA最後一日打小組賽
全力聊天室洗Free Hong Kong!!!